export const ES_PRIM_QUESTIONS = [
    {
        id: 1,
        question:   "Quines son les parts del cos humà?",
        answer:     "Tronc, extremitats i cap",
        option_1:   "Tronc, extremitats i cap",
        option_2:   "Braços, cap i peus",
        option_3:   "Peus, tronc i mans",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id: 2,
        question:   "A quina síl·laba porta l'accent una paraula plana?",
        answer:     "La penúltima",
        option_1:   "La darrera",
        option_2:   "La penúltima",
        option_3:   "L'avantpenúltima",
        level:      "",
        subject:    "Lengua",
        points:     0
    },
    {
        id: 3,
        question:   "Com s'anomenen els animals amb l'esquelet articulat?",
        answer:     "Vertebrats",
        option_1:   "Invertebrats",
        option_2:   "Insectes",
        option_3:   "Vertebrats",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id: 4,
        question:   "Com s'anomenen els animals que neixen d'un ou?",
        answer:     "Ovípars",
        option_1:   "Ovípars",
        option_2:   "Vivípars",
        option_3:   "Mamífers",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points: 0
    },
    {
        id: 5,
        question:   "Com s'anomenen els animals que neixen del ventre de la mare?",
        answer:     "Vivípars",
        option_1:   "Invertebrats",
        option_2:   "Insectes",
        option_3:   "Vertebrats",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points: 0
    },
    {
        id: 6,
        question:   "Cp, es diu el polígon de tres costats?",
        answer:     "Triàngle",
        option_1:   "Quadrat",
        option_2:   "Triangle",
        option_3:   "Cercle",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id: 7,
        question:   "Quants minuts té una hora?",
        answer:     "60",
        option_1:   "30",
        option_2:   "90",
        option_3:   "60",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id: 8,
        question:   "Quin és l'antonim de RIC?",
        answer:     "Pobre",
        option_1:   "Felç",
        option_2:   "Alt",
        option_3:   "Pobre",
        level:      "",
        subject:    "Lengua",
        points:     0
    },
    {
        id: 9,
        question:   "Com es diu el polígon de cinc costats?",
        answer:     "Pentàgon",
        option_1:   "Quadrat",
        option_2:   "Triangle",
        option_3:   "Pentàgon",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id: 10,
        question:   "Quantes hores té un dia?",
        answer:     "24",
        option_1:   "24",
        option_2:   "12",
        option_3:   "30",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id: 11,
        question:   "Quants quarts hi ha en un kilogram?",
        answer:     "4 quarts",
        option_1:   "3 quarts",
        option_2:   "4 quarts",
        option_3:   "2 quarts",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id: 12,
        question:   "Com s'anomena un triagle amb tres costats iguals?",
        answer:     "Eguilàter",
        option_1:   "Isósceles",
        option_2:   "Equilàter",
        option_3:   "Escaleno",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id: 13,
        question:   "Quin és el sinòmin d'alegre?",
        answer:     "Feliç",
        option_1:   "Feliç",
        option_2:   "Ric",
        option_3:   "Alt",
        level:      "",
        subject:    "Lengua",
        points:     0
    },
    {
        id: 14,
        question:   "Quin aparell utilitzem per respirar?",
        answer:     "Aparel respiratori",
        option_1:   "Aparel respiratori",
        option_2:   "Aparell digestiu",
        option_3:   "Aparell circulatori",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id: 15,
        question:   "Com es diu en anglès: 'bona nit'?",
        answer:     "Good night",
        option_1:   "Good morning",
        option_2:   "Good evening",
        option_3:   "Good night",
        level:      "",
        subject:    "angles",
        points:     0
    },
    {
        id: 16,
        question:   "Quines son les 4 estacions?",
        answer:     "Primavera, Estiu, Tardor, Hivern",
        option_1:   "Matí, Migdia, Tarde, Nit",
        option_2:   "Primavera, Estiu, Tardor, Hivern",
        option_3:   "Gener, Abril, Maig, Decembre",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         17,
        question:   "Quin és el resultat de: 9x9?",
        answer:     "81",
        option_1:   "99",
        option_2:   "18",
        option_3:   "81",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id:         18,
        question:   "Quin aparell utilitzem per digerir el aliments?",
        answer:     "Aparell digestiu",
        option_1:   "Aparell digestiu",
        option_2:   "Aparell respiratori",
        option_3:   "Aparell circulatori",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         19,
        question:   "Com es diuen el animals sense esquelet intern?",
        answer:     "Invertebrats",
        option_1:   "Vertebrats",
        option_2:   "Insectes",
        option_3:   "Invertebrats",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         20,
        question:   "Com es diu on s'escriuen les notes musicals?",
        answer:     "Pentagrama",
        option_1:   "Quadragrama",
        option_2:   "Pentagrama",
        option_3:   "Triagrama",
        level:      "",
        subject:    "Musica",
        points:     0
    },
    {
        id:         21,
        question:   "Que expulsen les plantes per la nit?",
        answer:     "Diòxid de carboni",
        option_1:   "Oxigen",
        option_2:   "Aigua",
        option_3:   "Diòxid de carboni",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         22,
        question:   "Com s'anomena un polígon de sis costats?",
        answer:     "Hexàgon",
        option_1:   "Hexàgon",
        option_2:   "Pentàgon",
        option_3:   "Heptàgon",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id:         23,
        question:   "Com s'anomenen els animals que només engen plantes?",
        answer:     "Herbívors",
        option_1:   "Carnívors",
        option_2:   "Plantívors",
        option_3:   "Herbívors",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         24,
        question:   "Quants continents hi ha a la Terra?",
        answer:     "6",
        option_1:   "5",
        option_2:   "6",
        option_3:   "7",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
]